(年經)菲利、斯路、布歐3隻戰鬥力點排？

布歐>斯路>菲路

菲利
有無睇劇場版咖

弗利沙變金色都秒晒啦

下場劇場版到斯路變金色

復活的C
之後到布歐就復活的B

係 再下次到金布歐

弗利沙

我剩係識菲利

睇你計唔計埋金菲利

龍珠排戰鬥力我覺得無咩意思
三隻之中菲利比人最絕望嘅感覺

斯路同菲利都佈局佈得好好
比人感覺就係屈晒機冇得打
布歐就一般啲

菲利就係四段變身給人一種絕望的實力

斯路三段變身睇比達點樣柒法 超級比達

肥布歐就是賣可愛

斯路提議斯路遊戲果下幾有霸氣

完全體同悟空打好撚好睇

菲利最有魔王氣勢
布歐同斯路就係黎搞事多

扎瑪斯>ALL

扎馬斯=痴線佬

都係拎曬黎出落apps game比人抽賺錢姐 唔洗爭

布歐吸收哂變最勁

而家係菲利>布歐>斯路
斯路完全體只係同菲利第一型態同lv
未變身就秒咗超2悟飯

瘦布歐走出左精神時間房之後屠城嗰幕都幾絕望
二個有戰鬥力嘅都困住左 到出返黎嗰陣其他人已經死哂

金沙

JUMP漫公式
愈後出一定愈勁

你個大陸仔 黎左香港幾耐呀？
綜援夠唔夠用？

Blocked